chance doesn't last forever

it's gone before you know it

i go to school by bus

before you know it

it's true

Ok

fake